# Planetv database

Sử dụng PostgreSQL

## Hướng dẫn

`script.sh` tổng hợp các câu lệnh như xây dựng docker image, khởi động docker container xóa và etc... được gói lại trong script.sh

Để biết thêm hãy xem source code hoặc chạy
```sh
sh script.sh
```

Để xem thêm về compose khởi động container hãy xem thêm ở `docker-compose-v1.yml` hay `docker-compose-dev.yml`
